安全島應該車定行人優先使用？

相信呢度多司機實話車用先
但行人過緊馬路比車撞又點計？

行人喺高速公路中間俾車撞都係司機輸架啦

香港: 人讓車
外國: 車讓人

唔係掛咁撚慘

香港道路使用感受真係好差

睇嚟你真係唔係住香港

香港：咇咇咇

香港人口密集，我覺得應該跟規矩行先，然後到人，最尾係車。

邊個大膽啲就邊個

成日仆街車轉彎唔打燈

講法律：人讓車；講道德：車讓人

安全島就係喺馬路中間
如果係人優先, 咁點解要整個島
直接過晒成條咪得

法律唔係人讓車喎

講後果就係，無條命 vs 坐幾年

遲起步一秒都比人咇

住過唔同區, 只可以話唔同區文化都唔同

唔通九龍同港島過馬路嘅方法唔同？

記得早幾年前好似有一單葵涌道撞撚死咗件最後嗰司機好似無事？

住過幾年南區, 就算前面條路完全暢通, D 車都會停低等你過左先, 而家住大西北, 就通前面完全塞死哂, D 車都會專登停係安全島位置, 等你要兜路行

當然我唔會話一百架車一百架都行為一樣, 但大比率係咁樣

首先都會煩你先

安全島唔係人讓車啦

不過見人等緊都會停比佢行先。佢冇啦啦衝出黎死我就一身蟻

應該要證明你真係反應唔到先冇事。之前咪有個物理學教授上庭幫人計數

安全島係車行先
斑馬線先係人行先
唔好衝出黎 轉彎A柱真係會睇唔到

班馬線-車讓人
安全島-人讓車
但係有d司機好心安全島會停俾你